聖誕節用左好多錢（3m）

不過聖誕節 OK啦 3m就3m

岩岩買左條金條比屋企隻貓 又用多1m

行過見到雙鞋幾好睇 又買左2m

你月入都係得1m，邊得嚟咁多錢

加左人工

3蚊